

   
 Niekedy som premýšľal, či by vôbec mohla existovať inteligentná civilizácia bez tejto ambivalentnosti. Jin Jang a jeho dva elementy, strojový kód 1 a O vďaka ktorému môžem písať tento blog, všetko sa skladá z protikladov. Aj ja som sa na ceste životom počas procesu sebaspoznávania naučil o sebe veľmi veľa. Niekedy ma moje vzťahy nútili zamyslieť sa nad tým, akú osobu to vlastne chcem mať vedľa seba počas dlhého biologického cyklu prebúdzanie sa a zaspávania. Trvalo mi dlho kým som si uvedomil, že v mojom svete existujú dva druhy príťažlivosti. Ten jeden je iba čistá iracionálna túžba po rozmnožovaní sa tak ako pes keď má ruju. Druhý je úplne iný, vtedy je omnoho dôležitejšia ženská duša, nie iba hmotné schránka, v ktorej je duša skrytá. V tomto prípade fyzická stránka nehrá až takú rolu, na tieto ženy sa pozerám ako na potenciálne partnerky na celý život.  Paradoxné je, že v tom prvom type príťažlivosti ma priťahujú objekty, ktoré sú v absolútnom nesúlade s druhým typom. Proste, ak to mám povedať tak, ako to hovorím kamarátom - keď sa jedná iba o jednu noc, tak ma priťahujú mrchy. Raz mi jedna dobrá priateľka povedala, že práve to býval môj problém. Občas sa mi stalo po pár nociach strávených so slečnou, ktorá ma priťahovala iba telesne, že som do toho začal vkladať city. Odvtedy som sa ale naučil definovať hranicu medzi sexuálnou príťažlivosťou a tou druhou, ktorú som nazval osobnostnou. Takže, vráťme sa k názvu tohto článku - Aké ženy sa páčia Hofbeckovi? Začnem teda ženami ktoré ma priťahujú na jednu noc a možno aj nejaké drobné. Viem to definovať celkom presne. Páčia sa mi ženy ktoré v sebe pestujú svoju ženskosť a ich chôdza už zďaleka prezrádza, že prichádza predstaviteľ ženského rodu a nie nejaký dlhovlasý futbalista. Páčia sa mi veľké chamtivé oči, oči ktoré chcú brať. Viem, je to smiešne, ale taký je môj program hľadajúci kompatibilné DNA bez prikrášlení. Páči sa mi, keď tieto ženy nie sú príliž inteligentné a nevidia mi do karát. Pristihol som sa aj pri tom, ako ma priťahovali ženy, ktoré boli tak milo nedomýšľavé. Už som párkrát počul, ako mi niekto povedal „Vám mužom sa páčia hlúpe." Neviem čím to bude, ale všimol som si to aj na mojich kamarátoch. Páči sa mi hlboký hlas, nie upišťaný. A teraz moja obľúbená časť, o ktorej som si v rannej puberte myslel, že ju mám iba ja. Páčia sa mi ženské chodidlá. Keď som cez leto na kúpalisku, moje oči podvedome hľadajú najkrajšie nohy. Mám rád, keď má žena dlhé prsty na nohách a červený lak na nechty. Haha, už to vidím ako si moje ctené čitateľky povedia že som foot fetishJ Rád by som na svoju obhajobu poznamenal, že napríklad Quentin Tarantino miluje ženské chodidlá a často ich vo svojich filmoch zobrazuje. Podľa psychológov sa jedná o celkom normálnu úchylku. Chodidlo ženy totiž vylučuje viac určitého typu feromónov, ako jeden nemenovaný orgánJ Preto sa pre nás, úbohých mužov zameriavajúcich na tento typ feromónu vaše pekné chodidlá stávjú obdivovanou a uctievanou časťou tela. Čo sa týka pŕs, nie som typický muž ktorý miluje veľké prsia. 
 Poďme teraz na druhý typ príťažlivosti. Samozrejme je oveľa zriedkavejšia. Nastane najmä vtedy, ak máme s dotyčnou podobné hodnoty. Vtedy ešte ostáva zistiť, či táto osoba nie je príliž zahľadená do seba a či sa dokáže obetovať a robiť kompromisy. Ďalšími faktormi sú názor na výchovu detí, či ambície do budúcnosti. Ak sú všetky tieto podmienky splnené, môže sa pripravovať hniezdočko pre Hofbecka juniora. 
   
 Kisses moje milé slečny 
   

